美心公關危機 facebook比人洗爆板叫退月餅券同預訂期貨錢

美心facebook個管理員已經縮到潛左水

美心集團facebook

美心西餅facebook

冇買但去留言

警告你地唔好惟恐天下不亂又嘈埋一份製造藍絲恐慌

美心產品都有武漢肺炎

美心內部職員爆料

怕咩
有事都係十四日後先知
大家仲有十幾日
大把時間
食過美心野嘅記得趁呢段時間安排好所有野然後等入醫院啦

嘩

正
怕死藍屍為保命齊齊加入抵制美心

好驚月餅有事
快啲去退

嘩仆街藍絲最撚驚死

今次正呀屌

shit

藍屍做咩唔支持藍色經濟圈
犯曬国安法

黃色LOGO係真藍
藍色LOGO都係真藍
WTF I SEE

zoe yip 似護航

似戇鳩多啲

國安法應該拉得佢地

內部已經成功退錢了

內部已經退緊錢，所以係可以退

食撚死人

武肺唔會放棄美心

尋釁滋事
全部用國安法拉得

推

張圖原本就係黨媒出
藍色上得連登多, 以為係黃絲啲文宣
兩邊都 on99

個Zoe Yip好煩

洗版冇用
黑心公司會撚退咩
怪就怪自己反送中之後仲買美心野

推香港獨立 唯一出路

美心有三文魚
邊到有得食?

W

A

美心多謝777

無事嘅
照食啦，驚咩姐

今年仲買美心嗰班其實抵死

武肺病毒係勇武黃絲
不斷對藍絲出手

睇嚟美心要 放棄呢兩代 嘅月餅同西餅嘞！！

親，廠房有病毒只係美國造謠生事，是中國人就支持美心政府派一萬蚊記住用嚟買幾盒送去附近警署同民建聯辦事處，一齊歡度佳節

求下你俾我退錢呀

明明個港獨打救香港標題係出自人民日報
個藍logo睇嚟唔知道
見黃底色就當黃絲嚟屌

美心岩岩出左新聲明喎

賴死唔退？

今年小心啲人買美心送禮

岩啦，叫佢快d買，中左唔好去醫院

入去跟機

賣晒廣告既好多鋪頭都係外判比美心廠做

唔好以為唔係美心就唔會中招

藍絲冇腦
水軍冇iff

好撚柒

我做前美心
D魚係到鋪先切片架

洗爆佢
7218311011111

講到咁衛生，但一張員工，廠房相都冇
又話銷毀咗啲月餅，係就拎片出嚟啦

記得叫d藍絲食多d, 感染

死傻閪以為出聲明可以力挽狂瀾
藍絲都唔識睇字啦
一旦武漢肺炎月餅個印象出咗街
就一定仆街架喇

你都on撚9 三文魚到鋪切? 刺身就係

其實我都係講緊刺身

一影張廠房相出嚟就會見到佢個廠有幾「衛生」。
而家撻埋世衛講法，睇嚟真係掉嘅機會唔大。

確診嘅手足，記得數多啲藍店話自己去過

藍屍應該證明自己冇放棄美心，係時候出去買多幾盒

退乜鬼
到9月一樣炒高黎賣

買得美心都唔係咩好人，抵撚死啦，狗咬狗

唔推唔係人

幫手傳去微信上中國宣傳，中國人要食美心肺炎月餅